有冇人不問價掃緊GBTC

盤前入左500股

$39開始掃，而家已經升左10%

對應BITCOIN既股票?

SURE
唔想攪BTC開戶個啲野好麻煩
直接買GBTC

計翻溢價喎記得

不過近期好低水，抵買

(33蚊本)

癲到掛緊$900 50股TSLA，今晚賣到全入GBTC

TSLA又掃BTC
SQ又掃BTC
ARK又掃BTC
之後間間公司有現金就投資少少BTC
BTC想唔坐火箭都唔得啦

1030pm即入

呢家入會唔會太高

明年今日你會後悔點解唔買多d

岩

當首富契爺同股神契媽同時睇好一樣野，個樣野會死錯人？

點解唔郁既新手

amzn真係垃圾黎

想問點解ib買唔到gbtc? 係咪要margin account先得？

唔知SORRY
我用支牛

我上星期ib買到，利申margin account

同問

跟左機 小注 聽日約左agent 睇樓

入mara la

咩來，點解升咁多

bitcoin掘礦機

GBTC 牛牛個價delay 幾耐

mara 加bitcoin

佢唔係咁解，間公司無業務只得btc，平均1股=0.001btc，所以btc升間野就升，btc跌間野就跌，之前大溢價就係有傻仔買，其實個時佢去交易所仲平，理論上幣價43000，你有錢將間gbtc掃到上50都無問題

有BTC唔直接買，買GBTC
祝你好運

我開張期好過佢

買mstr好過

要setting到剔返penny stock先可以買

咁越黎越多人買咁點算？
溢價咪一直升
佢唔會買多d btc?盡量同btc掛勾返？

要增發股份，同埋間gbtc出完股票買完btc無佢既事，同埋已經算跟得好貼，溢價係老散唔願去交易所/懶，咁食溢價對間公司都無影響，溢價高到一個點就會有人賣gbtc去返交易所買

直接買btc唔會好啲咩 好容易

依家再唔入就真係喊了

Cash out 麻煩

現價入唔入好 好掙扎

放左mara正股之後買左半年後30call 佛系投資

今日汁幾多 師兄

今日持倉個D都好生性

SOFI係咪買唔到
搵咗好耐都搵唔到

經過GME一事仲問？
有人開post已經太遲

問得呢句勸你唔好入
正正經經玩返啲正常嘢

44入好唔好

係 要合資格人士先買到 年薪廿萬定30萬或者機構
好撚鳩屎早知用支牛算

美國史無前例咁樣放第二輪水，自己估吓Bitcoin, Ethereum 會升到上去乜嘢位？用膝頭哥都諗到啦！

覺得一年內美國可以收水咩？ 乜嘢都係睇水流。到佢話唔再放水或者收水嗰陣時，Bitcoin, Ethereum仲喺度狂升，啲人喺度又話乜嘢大時代又話經濟完全回復，嗰陣時先係最伏，先係最後瘋狂。
😎😎😎😎🚀🚀🚀🚀🚀💎💎💎💎💎🙌🙌🙌🙌
QE alone, and QE plus fiscal spending, are two very different things when it comes to affecting broad money supply.

Lyn Alden 2/6/21

Broad money is now going vertical...

Base money = 以前嗰啲 QE, 啲錢大多數留喺銀行體系，唔會出街
Broad money supply = 出咗街啲錢，今次係洪水泛濫🤣🤣🤣🤣🤣😰😰😰😰😰

正股又有閒錢預放1年都冇問題就可以入最壞可以跌90%，最好就無限 你自己諗

仲有冇得買 要幾多蚊入場

ig黑期、大把工具炒，幾錢入場費任均選擇，不過期同股票唔同，小心比人斬倉

要電匯個啲好痳煩

Lm

認真話你知btc放platform 好易比人偷，仲要無仇報

我之前仲有0.3粒貨尾喺binance，無啦啦比人轉做ETH再射走，個垃圾CS排咗成3個鐘都無人覆
Sd email 比佢，兩日後先覆我話叫我加強security ，同埋係追唔返架啦 cls 最大平台咁撚樣明搶你都仲得

你用GBTC stock market product有證券保障

信用卡入到錢啦

無用 2FA?

買riot

純好奇 如果gbtc公司嘅btc比人偷公司咪破產

咁公司自己會有保險架嘛
點都唔會total lost既

睇見樓主post已追入

你係咪無開 2fa

GBTC好似係用Coinbase做Custodian

邊到睇溢價

去交易所買btc?

GBTC
MARA
RIOT
呢幾間邊間好D?

Binance = 中國嘢

How

回報黎計
MARA> RIOT > GBTC
平衡風險
GBTC

我揀MARA

兩間係 crypto 相關既掘礦概念公司
GBTC係BTC ETF
唔同產品啦
但效益上係Mara riot 波輻比較大

Google
GBTC premium calculator

好似40分先郁

正解

直接買bitcoin會唔會好啲？

乜撚嘢security 都開曬
一句話trace唔到就唔理屌佢老母
你唔係佢jurisdiction吹佢唔漲，就算同國家報警又點，都係唔會追到一句加密貨幣追唔到就完

呢樣就加密貨幣最大缺點同時係最大優點
一體兩面

開咗啦，唔知點做到，直接skip撚咗我個2fA同google Authenticator
所以一係insider，一係就個platform自己偷

個問題係講緊間公司食夾棍/ 佢保安有問題
但你吹佢唔漲，無保障
Gbtc係stock market 出就會受到security product 嘅保障

有冇人係入btbt

唔係短炒既買gbtc 簡單輕鬆無煩惱

google下佢呢間垃圾歷史先啦

可短炒勿strong hold，要strong hold可以考慮MSTR

啲人掃到上天 隻隻25-40%盤後再10% 盤中btc回佢地隻隻都冇回cls 真係搶貨搶到

柒6先買gbtx

人柒的開股票account 咪一樣比人偷

咁多貨點解唔用自己錢包

乜binance客服要排3粒鐘嘅咩
利申：email客服人哋一個鐘覆 在線人工客服排咗幾次都係30分鐘唔洗

正正經經買crypto好過啦

契媽都有揸 gbtc

有幾唔正經

如果weekend跌 GBTC可能會走唔切 渣crypto咪會走到

如果呢句野岩聽
可以用我條link開Binance account, 用呢條link開account 你交易費會有回佣比你，比平常人多

又ban多個
少少婆仔數都想賺

我睇佢上50萬鎂

Weekend 波幅關我尻事咩

唔睇好長線就不如唔好買

咪傻，契媽係equity fund，如果容許買crypto早買咗，佢點會硬食gbtc個溢價

btc etf 反智撚
centrlized decentralization

而家premium 都好細

一般人買又有乜問題？

可以唔使煩 exchange wallet d 野

又可以有借貸力

weekday都有限交易時間
2017年尾用左4日就由2萬飛到落1.55萬
之後咁就過左兩年先上番
走一定走到 到個最後價係點就唔知啦

咁咪好易俾人震走？

而家先掃就on9啦
10蚊已經掃緊

收咗市/weekend都trade唔到

用hard wallet咪無事

年薪20-30萬都冇，係呢到有呢類人咩

IB買唔到

噢

買到 你去trading permission 個度改setting

可唔可以教下我改邊個
改極都買唔到

我唔係個度做點知佢點安排
唔通我鳩吹屈你間支那公司咩
6000時入咗6粒，早兩年有喺連登btc post講過倉位添
跌到3000時放喺account 咁耐都無事，一直keep住慢慢減倉
年尾開始起飛無耐就出事直接乜撚security process 都skip 曬直接同我trade完射走，唔關間公司事就有鬼，好在貨尾0.3粒，但比間嘢明搶我又唔負責就唔順氣啫

一定要掃
遲早日日皆Bitcoin
當阿叔阿嬸都識買既時候，就真係升到上太空

吓, 如果唔同IP log in 除左打password 仲要打三個CODE, GOOGLE 2FA, SMS CODE, EMAIL CODE
google 2FA係跟你某一個 device, 原理上連binance都唔知
除左2FA 仲有SMS code
如果真係咁都hacker我覺得巴打你check下你手機係咪比人hack左

以前仲係未有app store 版時個app入pw同google Auth咋

阿木睇每粒40萬鎂
我當佢得一半，每粒20萬鎂
而家掃都仲有5倍水位
仲要ELON MUSK入貨
實有其他企業，大戶，散戶跟住入

2020年10月6日，SQ在Bitcoin 約10,617美元價格時，購買4,709個Bitcoin，斥資約5,000萬美元（Bitcoin現價為47,000美元）
呢啲大企業掃貨後點都會升
今次仲要係世界影響力最大既閪佬掃貨
入唔入自己諗

個倉一定要有囉
呢個sector大把空間升

配置
賬戶管理
賬戶設置
交易經驗&許可

要幾多經驗先買到GBTC

想問個新手問題...
如果美股大盤插水，BTC繼續升
GBTC係咪唔會受到影響？
謝謝

自己開gbtc同bitcoin個chart compare下，再compare埋S&P 500
係咪真係咁難呢

OK！

如果無記錯 你要係投資產品嗰度enable OTC 股票

總之乜柒產品你都全部剔晒就可以trade 到 gbtc

買MSTR好過

TSLA幾錢入BTC 有冇人知

All in mara

係咪大部份人都買GBTC

而家先追有冇得諗

自己睇 #106

Ft/td入唔入到

唔知佢係咪講緊美紙喎連登仔fg 得50k

我見得幾% 係咪計錯

咁咪即係貼價

我買MSTR同MARA
GBTC發神經唔貼價次數多過前面個2隻

今晚我都會入返啲MARA

why not both
真係睇好btc上萬既話

傻既先擺platform 我玩左4年 無比人偷過

mara自己都有儲備bitcoin

揸緊450股TSLA，想賣100股用黎平均入MARA，GBTC，SQ
但TSLA個價又唔上返$880 唔想放住

Premium to NAV Data
14.26%

係咪算低？ GBTC 都跟唔上bitcoin個價

個溢價點計
呢個我計係0.幾%
你條link 3.幾% 都算係貼價

Sq 同btc 有關？

升了升了

絕對有關

50m cash reserve
算係早期可以做crypto tx既payment gateway公司

點解我係ib買唔到嘅？求教

上面好似有講
我唔係用IB

而家入得過？

而家情況就好似啲人係TSLA入SP500之前冇買
但係由公佈會入SP500個日去到真係入SP500個日
呢段升幅已經好好賺
而家BTC情況有啲似個時
明既明

好記得個時TSLA公佈完入SP500個價係由$400升到去$450
之後過左5日升到$550有人問入唔入得過
咁而家都$800-$900
所以入唔入自己考慮

承你貴言！
新年快樂！

最好平均咁買MARA，GBTC，SQ
新年快樂！

啱啱入左注GBTC， 留意下MARA先

想問下GBTC 個溢價率點計
之前見有個網講3% 都貼價 買得過？

小弟半倉GBTC 半倉MARA
祝大家新年快樂 Bitcoin 長升長有

sofi搵唔到gbtc

bitcoin啱啱又創歷史高位

mara 等緊食糊

升左好多啦啦

有冇醬油係sq 買btc?

2020年10月6日，SQ在Bitcoin 約10,617美元價格時，購買4,709個Bitcoin，斥資約5,000萬美元

之後唔知

thanks
仲以為係新聞

買gbtc好定直接買btc好？

SH to the 10!!!!

小弟開咗個ig分享持有4.8既SNDL日記
有興趣可以入黎笑下我

帶套屌女好定唔帶套好？

bitcoin 買既手績費好似好貴咁，一個trade 要收1.5%

準備上六波 加速

Mara na

上望幾多

買咗6000股

短期目標100
長期目標500

唔識用cold hot wallet 自己store ?

真唔真

未開市買唔到

緊係戴啦

你係邊買咁費 C2C唔使手續費

老閪都唔戴

有排先開市

Riot 好啲

Mara算力 今年收riot皮

MARA公司盤數好靚

我起加拿大用緊加拿大一個online platform，可以散買d bitcoin 咁
正常手續費係幾錢？一粒一粒咁買太貴

不問貨買ARKW

買幾多都係0.1%

平咁多！！！！！

Binance

買左GBTC+MARA之後，星期六日都會時不時睇下BTC個價
昨天49000
而家47000
好似買緊TSLA咁
BTC真係波動幾大，好刺激

睇下dogecoin. 就知道你之後又被elon musk 玩死.

本身都無事
加埋連登仔就出事

狗幣唔同BTC啦
狗幣係佢一個人拉起
BTC係各界大佬拉起，佢係其中一個姐

其他big tech都插隻腳落btc果陣就直上10萬了

根本好多間企業都醞釀緊
TWITTER，APPLE......

支支嘢你都用

BTC 嚟講跌2000直程唔算係波動
直接入場玩啦

我都係咁

MARA

BTC TO THE MOON

今日破50000先啦

Ft買唔買到gbtc

五萬啦

點解次次BTC升MARA都係被RIOT騎撚住

我都諗唔明 可惜我淨係買咗MARA

我都係冇買RIOT
買MARA+GBTC+SQ

想放咗GBTC 入返RIOT

我估係因為mara有btc儲備而riot冇(未徹底fc，但so farsearch唔到riot有儲備)，有btc儲備個d好似升得慢d, 例如gbtc。同埋目前riot產能高過mara, mara到年尾d機黎曬產能先會超過riot

謝謝解答

買riot升得仲快過GBTC

今晚開盤即入RIOT

好彩呢排入左唔少BTC概念股
今日咁既勢都可以全倉計綠燈收盤
盤前仲入左少少100股RIOT揸揸手

火棒。。。

盤後又入返

黑石加持 最後上車機會

升幅仲多過btc?係咪照兌？ 54000=54？
而家成57

溢價 所以你賣1000股去買btc 其實係買到>1粒btc

咁直接炒gbtc 方便好多
仲有溢價食

係因為gbtc方便 所以啲人見貴啲都直接買gbtc唔買btc 但如果你識買 唔嫌麻煩 當溢價太高嘅時候 你可以放之後拎去買btc 等溢價冇咁高再入 推到高再走 唔知有冇錯

早排43入左少少
有波幅時都係得gbtc係正數

永遠低位叫人掃貨都係冇人聽

而家個倉三隻都有
GBTC最多＞MARA＞RIOT （次撚次RIOT跌得少，升得最勁）
前兩日咩股都跌，成個倉仲係正數

革sir 白銀點睇 仲坐唔坐得過

仲入得過？

BOLK點睇

BLOK

依家仲入唔入得過

你好撚多錢咩 不問價

nope 唔洗咁心急 等回調
我54500走哂貨 唔好貪呢啲
就算佢升上去 總有啲位可以入貨 睇定啲

後悔47落車

革蛇
GBTC 外 有咩股好揸

新BTC ETF乜野CODE?

Same ask

革爾都用牛牛真係唔怪得futu升到咁

賣到未？

革蛇點解要用牛牛？！

mara同riot好似跑得太快，而家慢左好多甚至可能已經跑唔起，mara係btc 50000個陣已經43，而家55000又係43，riot都有類似情況。

反而gbtc個價跑得慢過btc, 由2月8 Elon musk宣布入btc開始gbtc只係升左15%，但btc已經升左20%。

黎緊諗住轉返d mara去gbtc

啲人睇好相關概念股都唔玩GBTC 覺得佢升得太慢
同埋啲人開始玩第二啲coins都唔玩bitcoin

我個牛牛only for gbtc, 其他地方好多都買唔到

要睇好長線

FT有啊

得呀，但你要hold得住，唔好回調2-3成比人震走

我相信eth係黎緊一系列升級後會追落後

唔想揸實銀，揸pslv 係咪好過slv？

冇研究過呀

本身已經有揸eth
係諗住買啲相關stock 去解決現金流問題

有冇揸ethe

太少成交 有啲擔心

因為大部分投資者都係on9 買完btc賺左7億反而跌
係我地買入時機

想問下而家呢個價回調好未

234巴打
自從你係某個POST問我點搵客，已經對你有啲印象
之後我開幾個POST你都有留言
發現你講既野都好正路，睇法好相同，甚至係你身上學到唔少野
想再了解多啲起一起底
點解你慘到單身，公屋，失業，拎綜援，過30歲

講返BTC，我都發現星期五GBTC個價仲升得多過MARA，你話年尾MARA啲機到，到時會唔會好啲？
點都好，BTC概念股同TSLA一樣只會加倉短期唔會放

講得岩...係2月無腦加倉左好多次，暫時加夠了，快撚啲起飛

玩野？TSLA邊有升過
最後冇賣，反而加左TSLA唔少倉，當然GBTC都有加倉

一日未有訊號轉方向都唔買住.
就算之後買貴D , 都唔想買錯邊.

睇你想揸幾耐
我睇2-3年，所以冇咩所謂，我都估佢會繼續妹下

人生坎坷，唔好提

其實當前排有一晚btc跌返d個陣見到mara跌得仲多過riot，我就覺得mara因為目前機少同多儲備所以升得慢過riot既假設可能唔太岩，因為如果係咁照計每當btc回落riot就要跌得多過mara。所以原因係點我都唔太清楚，不過呢幾日既走勢係mara同riot既升勢已經追唔到btc既升幅，星期一再睇下。

所以咪問下

揸住mara 望住riot 懷疑人生

呢家有幾多股tsla 均價幾多？我同你好似

持倉5xx股，拆股後入SP500前$3xx開始買，算係好遲買
本來拆股前已經想買，但個時揀左AAPL
最近溝到個均價拉高晒，均價$6xx

睇唔透所以我正正路路GBTC重倉＞MARA＞RIOT
只要長遠睇好BTC就OK

可以聽下Wolfpack podcast講佢
又係d大陸十手殼黎

後悔星期五放咗
星期一盤前不問價入
要等我呀

放左咪等等，星期六日見過幾次54
而家又上返57

有冇人睇好SOS

咁樣升法
聽晚盤前起碼60

Mara 配過股喎

ethe 同 gbtc 個溢價準唔準
呢到有冇人買ethe

mara 咩事慢咁多

定係riot 快太多

市場熱度掛

GBTC呢隻太高價
買SOS諗唔諗得過

真

有冇巴打諗住轉倉BTCC.U
個premium好似低啲

牛牛冇？

睇好ETH
想買ethe

我睇返溢價好似唔高

why stop

all in

股市回調或者小型股災就係證明BTC避險價值既時候？

BTC要開戶

豬緊幾多

係750放左啲，今晚成倉輸緊20萬港紙
原來這就是滅世棍......
唉

唔係化彈返上去點算

彈都未輪到佢彈，仲話股王喎...挑
加倉左SQ，希望唔好講完又滅世棍

應該會你咁黑

晨早流流想被人屌？

勸世 叫你走 咪咁心急溝啦
同賭錢 冇分別

謝謝......

各位，呢兩日點 ......

高J左，豬到仆街

想jump，allin咗

見GBTC好似有ANNUAL FEE
你地有冇比人收過?

新手54入

有買？

準備跳

平均34，諗緊加

跌到仆街，3字頭先加倉

呢幾日咩料

BTC冇路捉
係等大佬入貨
或者被唱衰

但正常美國印錢應該BTC會升先係

唯有分注再溝溝佢

我覺得有機會3字頭
耐心等等

跌咁多.

快D掃啦

我估姐，未必岩，我之前夠覺得ELON MUSK BTC就一飛沖天
點知個條美國財長耶倫唱衰完就跌到仆街

再講經過今次大盤回調
我覺得投資最重要既一樣野係等
買完就SH係等
未買等好既價位都係等
心急只會追高，心慌慌又高買低賣

果然連登討論就

咁睇定D再溝

依家太多shitcoin啦
又好似以前咁啲人嫌BTC升得慢
個個走去玩shitcoin，之後大爆炸

講多句
BTC又好
美股又好
冇可能，係冇可能直線向上坐火箭咁升
有幾何好似上年咁噴射
所以升多必有回調
回調長左必有反彈
心急結果係遇到回調個陣晚晚訓唔著
所以耐心地等係好重要

收到
今年個勢真係好弱
預左大回調, 準備唯有低位吸下貨

點解keep住負溢價

同問+1

竟然有人負我皮 好彩有聽我講應該避過大劫

其實而家係咪唔買得住?

點解

負溢價 成10%
自己諗啦
跟大市多過跟btc價

間公司唔會入市幫你緊貼btc價呢樣野最仆街

其實做乜鬼會負哂溢價

真心想知，負溢價咪好抵買，起碼抵過而家直接買bitcoin？有冇高手可以解答下

唔睇好 btc跟股市走
但慢一兩拍
買股既人 觸覺月經驗 反應程度係敏感過買幣既人

想走.....
屌你負到咁點走........

負溢價11%

bitcoin 都破咗頂
點解呢隻咁廢

睇樓主入gbtc個時間
由正溢價變到而家負溢價
一來一回 無左成2-3成利潤
慘過蝕錢啊 陰公

btcc

最近研究多左
好多係話關股市跌事
我睇過完全無關係
因為咁多年跌市 呢隻野都未試過負溢價
今次完全講唔通

我覺得係太多公司 散戶開始自己買幣
加上管理公司grayscale太撚仆街
唔肯拎錢出黎擺升返價格
無溢價 更加無人買

Grayscale咁樣 真係整臭自己個名

有riot mara唔買
買呢啲傻西

負評啲傻閪仔出嚟講兩句？

買BTC已經on9 仲要買GBTC

佢再唔推返高個價d人好快散水
到時就係咁先